一人一樣做完後悔既野

我先
細過用錢買點數

破處

做毒撚

唔去遊行

贏咗自己「人生」第一場游水比賽

追左9年周柏豪

無套

做IT狗

屌閪

打j

14年冇出去雨革

係床屙屎

讀U無去exchange

咩都冇做到